尋晚發夢 係中聯辦出面執到副Rayban 黑超

尋晚有個夢
8-9點既時間
中聯辦門口對出執到副rayban既黑超

物主可以tg我攞返副超

物主點敢拎

樓豬好靚仔

又真
好難證明到我唔係鬼

不如咁
我轉個問法
我而家免費送呢副出去
有無人咁啱唔見左類似款既超又想要
可以tg我

算吧啦 黑超又唔係費

物主可能心諗寧願送比你都唔出嚟

我純粹唔想物主又要發夢咁辛苦
又要破財

咪撚釣人啦

樓主有心

祝樓主身體健康

物主小心被釣
樓主都要小心被放蛇.....身外物就由佢啦

留返自用啦